連我樓下個看更都問我點買騰信，股災來臨不是夢。

真係好似上一次股災咁

收皮啦，唔會跌㗎。

利申：手頭上有40手

我都心郁郁

幾多點先到頂?

32000

大劣親戚都叫我幫手入返10手

大劣人唔係炒a股咩？

未來人, 今次個頂會係邊?

佢哋港股好玩d喎。

又係時候叫大家 重溫大時代的金句，股票必勝法， XXXX.

不過都差唔多啦，依家港股a股化啦。